====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce problème de la flexibilité n ’ est pas totalement obtenu dans la ville compacte , et cela c ’ est un problème extrêmement redoutable .
Tokens having emotion: [ redoutable ]
Lemmas having emotion: [ redoutable ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ redoutable ]
Lemmas having emotion: [ redoutable ]
Category of the emotion lemmas: [ peur ]
Total emotion lemma counts: 1

